Hij zei dat hij een rauwe Ierse aardappel zou opensplijten en steek het kwart er tussen in en houd het daar de hele nacht en de volgende morgen kon je geen koper zien, en het zou niet meer vettig aanvoelen, en dus zou iedereen in de stad het in een minuutje doen, laat staan ​​een haarbal.
